台灣綜藝主持中斷節目怒屌嘉賓影片流出

咩事

好似話睇佢唔順眼好耐
成日串串貢 講d野抽水
今次一次爆9佢

你就當係曾志偉
遊戲輸左 但金剛不斷單打佢 笑鳩佢咁

話個四眼仔之前上佢節目已經成日串佢 嗰日仲串佢輸唔起 踩中佢弱點咪爆 痴撚線 當住成廠人屌人老母 老屎忽大哂咩

咁小氣㗎

有無人知咩事

繁體支那

收皮啦佢 上大陸俾人彈埋落水嘈唔敢嘈

笑死人咩

最好笑一開頭公司回應係要搵出邊個翻拍條片，
要嚴懲佢
果然解決問題就係要解決提出問題嘅人

〔即時新聞／綜合報導〕綜藝大哥徐乃麟（乃哥）狂罵唐從聖髒話的影片流出，網路上一片撻伐，徐乃麟今天下午2點開記者會道歉，他強調自己的情緒過不了，EQ不夠，從中他的心情非常能夠體諒，如果今天有人罵我的母親我也會生氣，我非常能夠體諒從從的心情，真的非常非常抱歉。

徐乃麟說，再次和從從道歉，今天透過媒體，誠摯的和他道歉，自己也有父母和孩子，做了非常不良的示範，真的錯了，之後絕對會謹言慎行，做得好與不好，大家自有公評。

徐乃麟還原當時狀況，他說，從從當下說他輸不起，可能是節目效果，但是可能這也是他的點，所以就生氣了，但這是自己歷練不夠，事情發生的當下其實很短，是很突然的。

現場媒體問到是否有和唐從聖有聯繫？徐乃麟透露，兩人沒有聯繫，因為過去在演藝圈裡兩人並沒有交集，所以也沒有他的電話。媒體進一步詢問昨下午徐乃麟打給朱學恆一事，徐乃麟坦言有打電話給朱學恆，他強調並沒有怪朱學恆，這一切都是自己自作自受。徐乃麟說，其實想像的到自己有這一天，因為自己太好勝了。

徐乃麟坦承，當天晚上他就想到，慘了這事情一定會被錄下，說不定隔天就會登上版面，第二天其實就有媒體知道這件事情，但是沒有馬上爆出來。針對華視員工流出畫面，徐乃麟指出，其實當天畫面曝光後，他就知道是副控室流出來的，但真的不怪製作單位流出畫面，因為這可以讓大家公評，自己真的錯了，所以他並不會怪任何流出畫面的人。

唐從聖今天凌晨開直播，邊哭邊談徐乃麟事件，對於徐乃麟的聲明，唐從聖說他不需要道歉，他不是藝人，只是個表演工作者，可以為了把表演做好做任何事情，但是不能接受母親被侮辱，尤其是公然侮辱，並揚言下星期會去提告。

並揚言下星期會去提告。

老老實實,普通話粗口真係好冇霸氣
咩"操你媽的B"
聽完我都想笑

徐乃麟

段片斷章取義, 上網睇左其他新聞角度, 四眼仔係咁話個主持人輸唔起, 已經超出節目效果, 係抵屌, 講一次人地無野繼續錄, 佢仲講多幾次擺明唔比面仲要一大班後生面前, 唔爆你都唔係男人啦, 比著我開左佢拖添啦

佢係中國咁比人撚
又唔撚爆?
on9

典型既打狗睇主人

你都on 9, 你上網揾吓佢以往恃老賣老屌鳩嘉賓/拍檔嘅紀錄先啦
只不過今日有片流出先搞到咁大咋

操你媽的逼

告佢啦屌人老母咁大罪

你舉錯例 , 金剛都叫係主持之一

應該係
曾志偉成日嗌"打和super "
坤哥上去做嘉賓
出完力玩 ,俾人撚狗咁，贏左又係嗌 "打和"
事後玩完都串鳩曾志偉 "係喇係喇 , 打和喇super"

咁會唔會好d? 娛樂圈講輩份 , 人地請你上去做嘉賓 , 你上到去就要俾面主持 , 仲要人地係咁高輩份 , 你唔奉承不突止 仲下下串柒柒落佢面 , 佢面上屌你老母都還好 , 用佢權力輩份係行內難捱你仲撚慘呀俾壓力你經理人 , 唔駛再係呢個台出現就夠玩

台灣有公然侮辱罪

台灣人特別戇鳩

乃哥不嬲賴皮，輸唔起

台灣上網打機屌人好似都犯法

但佢比人錄到得罪晒班觀眾，都唔洗旨意有好日子過。

字幕版

見到乃哥都知係天才衝

屌人老母會犯法

開玩笑宜笑不宜損，個個唔屌剩係屌你

乃哥成9日屌人啦 藝人又屌 工作人員又屌
如果脾氣好 今鑊都唔會比工作人員放上網

台灣係人都知乃哥易嬲啦，仲要懶係為左節目效果惹佢，抵俾人屌

其實隻四眼龜咩料
咁柒點生存到

台仔係咁 睇佢地打機就知呢班人心弱有幾撚脆弱

乃哥：操你媽的b
城哥：恭喜城城隊獲勝～

節目出街果陣cut晒 , 宜家係未cut廠片流出
仲有少少分別 , 除非佢live show即場爆cut 都cut 唔到, 現場屌人老母 /掉咪離場 , 唔係都冇乜事
娛樂圈係黑暗架啦
我就唔信當年肥蛆 , 好撚叻冇係節目爆鳩人

唔好同我講"當眾屌人老母點會冇問題"
正如你地開會 , 個阿頭屌你老母 , 一係你當場屌鳩佢再劈炮唔撈 , 一係死狗俾佢屌
斷唔會喊住同d 同事講 ,"佢屌我老母呀 , 佢好仆街呀， 嗚 ..."

宜家個四眼仔就係後者
我係乃哥既話 , 公開道歉完 , 事後再用盡所有關係煮撚死你

係 不時見到巴哈啲人開po問告唔告佢好
有時仲要自己打得廢 比人屌兩句 就想告鳩人
成日笑大陸玻璃心 啲台灣佬自己都差唔多

台仔玻璃心

佢同曾國城吳宗憲個班比根本就係垃圾
唔知邊個成日吹到佢大哥咁

煮撚到咩
單野冇爆出黎個陣四眼咪扮死狗
依家爆哂出黎徐乃麟起碼冇左一半江湖地位

台灣人會講操你媽B

乃哥退曬氣啦,仲當佢廿年前當紅咩

從從同乃哥我知 咁個四眼朱係邊個？
咁到底係鬧邊個？
利伸 睇開康𤋮

以乃哥嘅地位 四眼龜肯定係呢行冇運行

見到台灣綜藝主持都估到係呢條老屎忽

乃哥會唔會冇左一半江湖地位我唔知
我只係知個四眼仔宜家俾人笑鳩佢唔係男人

條片d工作人員都忍唔住笑佢。
而且主持同嘉賓唔係主從關係，但觀眾同電視台就一定係。冇收視你估邊個死得快。

個四眼龜比徐乃麟咁撚樣指住黎屌都唔敢還口就知紅極有限

告尻奶哥從從唔想撈落去？

講得呢句都係同支那有千絲萬縷嘅關係

煮條撚咩，台灣有侮辱罪，你未煮人人地告撚咗你先啦

其實唐從聖都算成日上綜藝
台灣啲綜藝好老實講大把都係串下串下得到觀眾既笑聲 只係綜藝效果
無諗過徐乃麟會咁公然屌佢

揚曬仲扮死狗 又唔當場還口 又唔事後追究
俾人笑到面都黃啦

好似第一句就錯咗?

四眼嗰個咪從從

你真係知？

綜藝節目通常都係咁玩
係呢個所謂乃哥不嬲唔好老皮

以前好鍾意睇衝衝衝 艾莉斯同小嫻

【被水扁】徐乃麟在台是乃哥 登陸變助理還被扔下水

點解仲有連登仔咁on9
幫呢條老屎忽”奶共哥”？

工作人員真係戇鳩
講嘢咪畀人知道係邊個囉

你老母 兩邊都唔係咩好人，一個老屎忽倚老賣老，一個就哇眾取寵，係咁抽水，話個徐乃麟輸唔起 肉酸小毒撚 ，當庭比人屌老母，屁都唔敢放，又鞠躬又剩，見到而家輿論對自己有利就出來消費，炒作...佢個直播我睇咗啦，你老母聲淚俱下...屌你老母事後諸葛亮呀？你既然咁關心你老母 又早產又剩，比人當眾屌老母兩分鐘仲要笑口迎對？虛唔虛假d呀？娛樂圈無一個值得可憐

正呀 有花生食 徐乃麟出哂名脾氣臭

香港D粗口真係好撚好聽

普通話粗口唔係多數都係呢個咩

台灣國語講開幹你娘架

徐乃麟 垃撚圾 講玩得又唔玩得,講搞笑又唔夠憲哥搞笑,連小豬做主持都高佢幾班
睇咁耐台綜真係唔記得有呢條友存在

你對台灣好熟？操你媽的 係台灣大把人講..因為台灣絕大部分都係外省人..大陸過去...唔會有人直接講幹你娘...就算講 大部分人都係講 幹林老師 幹拎娘。

外景遊戲節目 綜藝玩很大嗰啲
大把大哥級都會賴皮拗分
啲𡃁抽下水就會讓大哥架啦
咁先平衡
唔通次次俾大哥碾壓 觀眾會覺得好睇咩

徐乃麟份人冇黎幽默感 又冇變化
都撈到咁多年
後台究竟有幾大
好心佢做政論節目算

唔想天才衝衝衝咁就玩完

操你媽B呢個係近幾年先響支那到紅咋喎

做埋啲一成不變嘅賭錢棚內節目
天才衝衝衝悶撚到 唔係為班女都唔睇

好想睇果集cut成點

我估會暫停一個禮拜

你確定？

條四眼仔先醒
唔煲大件事 實會暗啞底比老屎忽玩死
依家又可以上報做焦點 又塑造左個弱者角色
就算收唔到乃哥皮都好 至少呢排上下節目 出下活動都會執唔少

乃哥點都唔抵幫，但係從從個人我覺得都係好假

自從華視檢舉搞到youtube 一直upload個channel被bam左就冇睇

唔煲大 被消失都冇人知
乃哥會打電話兇人 肯定有唔少手下啦

操你媽逼係外省人先會用
正常本省人閩南人係用幹你娘

利申：台灣人

個發音係 幹拎娘

乃哥一向都係老而不嘅垃圾嚟
成日都耍大牌

從從唔係資深藝人咩？綠葉王d fd
利申：唔熟佢，淨係知佢做湘琴呀爸

呢個就係重點 , 事後先講自己老母點點點
唔可以悔辱 , 係男人就即場爆鳩佢啦
唔好話我keyboard fighter , 我真係得死狗 同 即場爆 , 唔會揀事後爆

咪就係
D人笑9佢唔當面還撃屌返個老屎忽
其實咁先醒 煲大件事又唔會有位俾人入

你on9，如果一開頭同佢頂咪消失咗都無人知，依家爆出嚟佢先有權追究，娛樂圈係咁架

徐乃麟: 我有無錯呀
唐從聖: 無無真係
徐乃麟: 我屌你老母個閪呀 無大無細 宜家係咪我錯呀 我朋友錯呀
唐從聖:無錯呀
徐乃麟:我有無錯呀
唐從聖:無錯呀
舒子晨:(搖頭)
徐乃麟:我係咪對你地唔夠好呀 屌你老母 屌你老母臭閪 成撚日辣興我 話我臭四 都係你地辣興我架 你老味
徐乃麟: 你們成日辣慶我 都係因為你班仆街咋
唐從聖: 乃哥唔好意思(鞠躬)
徐乃麟:收皮啦
唐從聖:乃哥唔係咁既意思
徐乃麟:邊撚度唔係咁
唐從聖:我無呢個意思
徐乃麟:邊撚度唔係咁既意思
唐從聖:你唔好嬲唔好嬲

當面衝突應該唔洗錄落去

一切都係計算 所以無個好人 見到d撚樣鄉民嬲到好似比徐乃麟屌自己老母咁 就知道台灣無乜幾個人有智商

徐乃麟應該啲觀眾都睇佢唔順眼，無料扮大哥又唔好老脾，節目都成日發火，隊住佢合理喎

對付呢d人最好ge方法就係唔好關注佢...而家搞到佢臭名遠播 分分鐘大陸又高薪聘請佢 到時佢又賺到盆滿缽滿啦

佢本身都乞人憎，有條導火線大眾一齊屌柒佢就比你當愚民
最叻係你喇

徐乃麟=香港嘅奶共老屎忽
網民屌9佢好正常

俾人屌嗰個係咪惡作劇之吻做林依晨老豆嗰個
唔係好資深架咩 都要俾人咁屌法

lm

同佢頂 可以揀即刻離場唔同佢互屌ge
但事後同人講老母點點點 就好肉酸lor

四眼仔果刻走 , 再事後爆老母好慘乜乜乜 , 乃哥一定死
宜家就係台仔見到佢俾人死狗屌幾分鐘再live哭訴，話佢唔係男人呀

果然成班都係偽人 鬧完人個氣氛咁差都可以即刻開工繼續錄影

原因曝光！徐乃麟國罵幹爆唐從聖 竟是因這3個字

徐乃麟（乃哥）今天爆出在錄華視節目《天才衝衝衝》時，竟對著藝人唐從聖飆「國罵！
從曝光影片裡可見到，乃哥對著唐從聖罵：「我錯了嗎？操你媽的B，你們他媽的B、操，
總要敬老尊賢吧！我錯了嗎？（從從回：沒有啦）我的朋友錯了嗎？（從從回：沒有錯）
我錯了嗎？（從從回：沒有錯）我對你們不夠好嗎？操你媽的B，你們他媽的B喔，老是欺
負我，說我脾氣不好，我是被你們惹的，幹你娘雞掰咧！」

一旁曾國城緩頰「好了好了，別氣了」；而現場工作人員各個嚇得不敢吭聲，站在唐從聖
旁邊的藝人舒子晨，更是一臉快哭的表情。

據了解，當時錄影唐從聖（從從）和舒子晨在答題，因分數很接近，輸贏難判斷，從從現
場開玩笑對乃哥直呼：「乃哥是不是輸不起啊？」雖然看來是作節目效果，不料「輸不起
」3字卻讓乃哥暴怒，在棚內對從從發飆近2分鐘，現場氣氛超凝重。

之後從從雖然也到休息室向乃哥道歉，但仍在氣頭上的乃哥並沒有接受道歉，讓從從心裡
很悶。對此，乃哥剛以簡訊回應，「不用講了，一點意義都沒有。」會接受從從道歉嗎？
乃哥卻表示：「我罵人叫他道歉，沒有道理。」看來似乎已略微氣消。

隔天乃哥進棚錄中天《天天樂財神》，餘怒未消的他還不斷跟工作人員提到此事，表示自
己氣到心臟很痛。

曾國城表示，事情確實是最近一次錄影發生的，因為大家都太投入遊戲，想爭取團隊成績
，所以才會擦槍走火，但因為他不是當事人，不方便多說，他也質疑為什麽影片會外傳，
是否製作單位出了問題。（蔡維歆、毛敬智／台北報導）

火爆脾氣既人都唔係佢錯啦我覺得
屌你咪屌你囉

佢地每集錄影完即出糧
俾人屌完仲蝕錢俾佢？

咁佢去大陸節目俾人玩
記得死狗咁唔好屌人喇

事後冇片就冇人覺得有咩問題
台灣人都一直都知乃哥脾氣差,都慣左,當係風格
但係當睇到片又唔同講法

冇片流出,佢即刻走咪好似另一藝人宋逸民咁,俾乃哥事後拎黎笑

正如李家鼎俾人問你個仔戴綠帽wor , 你點睇？
佢都爆鳩你啦 , 但冇人覺得佢屌老母有問題wor , 因為佢都係出左名脾氣臭 又大牌， 乃哥如果係台灣出名脾氣臭 , 咁佢屌人老母又唔算係大件事wor

咁曾國城呢?受歡迎過徐乃麟?

拎句「輸唔起啊？」同人身攻擊比

垃圾老屎忽

寧俾人知,莫俾人見
知道脾氣臭,同見到因為一件小事鬧到咁嚴重,係差好遠

平時佢會話脾氣差做效果,脾氣差係為左節目好,係藝人做得唔好
依家係因為來賓做效果串佢而鬧人

台灣最美得風景

台灣d綜藝不嬲你笑下我 我笑下你咁，做藝人eq咁低都有人撐 你老母憲哥日日俾人笑led賠錢都無所謂啦 錄綜藝節目咁有禮貌洗唔洗一開波大家鞠躬先啊

脾氣臭又大牌 咪正宗老屎忽性格囉
將老屎忽行為合理化

輸唔起係笑緊你自己
你個仔戴綠帽係笑緊你屋企人
正如笑鳩你蠢 同 笑鳩你老母蠢生得你蠢
係兩回事

老實講句 講句屌老母就真係唔係乜野大件事
不過佢屌完又要死狗咁認低威就柒左少少

換個角度睇
乃哥咁臭脾氣陳漢典都夠膽做第一個模仿佢既人
真係抵佢紅

monkaS

做任何嘢冇eq都係死得
四眼仔今次就有eq喇
現場唔發作 忍一時之氣 事後搞大件事 效果最好

陳漢典後面係小s蔡康永驚佢老鼠咩

好明顯係個咩咩從從藉機炒作 你老母 鬧到你成隻狗咁仲要去道歉 轉頭就聲淚俱下....虛唔虛偽d呀？

同佢互屌先係最差既一步棋

乃哥不嬲出名脾氣差 又小器 但係自己份人又好勝
就算以前天才衝衝衝出到街果D集數
都睇得出一有人想抽乃哥水 佢係堅嬲想發飆
抵死啦 依家終於有人睇唔過眼放片出黎

從從唔理佢無心定有意 段LIVE真係太OVER
喊撚到咁誇張 反而覺得佢太做作

不過上面話從從俾人當場屌都唔還嘴果D人係咪未返過工?
為左大局為左生活 除左忍仲可以點?
得罪老前輩你估日子好過?
分分鐘咩綜藝都唔洗再上
依家佢都係因為件事愈煲愈大 佢先逼住要提告

點夠老屎忽玩

咁先醒

話人虛偽笑撚死，你咁撚真性情去返工屌你老細啦

香港邊個藝人可以等同徐乃麟係台灣娛樂園既地位
利申冇睇開台灣綜藝

屌 睇憲哥好過 又玩得又講得笑
成日都有笑點
呢個節目黎黎去去都得嗰啲遊戲
乃哥又唔係主持得好

利申: 綜藝大熱門 玩很大打手

天天樂財神玩得好淫蕩wor

3..2..1
恭喜城城隊獲勝

本來冇人知,就認低威,自己硬食
問題係條片放左出黎,自己身邊既人都睇到,阿媽睇到心痛

有d野自己一個受可以頂得到
但係揚左出黎,令身邊既人心痛,自己會更難受

憲哥係神 無得比 同埋當年仲要係憲哥幫乃哥出唱片

而家搞大佢 落條老屎忽面
冇成本嘅嘢 點解唔做

係lo 返工預咗比人屌老母ga嘛..人之常情，咁都仲要直播自己幾慘？唔係炒作係咩？我話佢虛偽 有咩問題？

屌佢 佢講乜鳩

唔係應該點?開機個個苦口苦面講byebye即刻收工?

綜藝四大天王

乃你老母臭哥咩？乃共狗就見到一隻，仲要舉錯例子幫隻奶共狗兜，送撚埋自己老母畀隻乃共狗屌啦契弟！

初頭睇以為佢屌尻舒子晨

條片流出，人地有fans直播講返發生咩事有咩問題，知唔知咩叫虛偽

睇得出控制室入面D人都睇唔過眼

你有無睇佢直播ga

香港綜藝不嬲都係得曾志偉 其他做唔起

娛樂圈根本係鬥老屎忽
呢點係人都知架啦
冇後台俾人屌就緊係死狗啦
死狗完再扮慘 唔係虛偽 係核突
為生活就緊係呢個時間原諒佢 , 而唔係告鳩佢
就算乃哥死 , 都唔見得有人敢搵四眼仔出show

華視垃圾唔俾人睇佢地啲片
咩地區不能播 想睇天才衝要睇網上upload低清

Btw其實有乃哥呢類人做大佬先好
呢種要面好勝脾性嘅人
只要你奉承下佢 一定狂俾位你上

每個大哥性格唔同
上面有人提憲哥話佢友日俾人串都無事
咁係因為憲哥個性格係覺得你揾到位入佢
你都幾本事 覺得你醒目

咁如果識撈
上玩很大就做賤嘴
上衝衝衝就做甜嘴 就接job不斷

仲有上面話俾人屌唔還口 事後告好柒
我想講如果唔岀街硬食無問面
返工係大粒面上不嬲無乜面
但岀咗街好多野係身不由己
全世界都知 父母都知 唔做野唔得

所以就去告

Ps.
中天youtube免費睇高清
華視真係垃圾

根據《鏡週刊》報導，據了解，當天錄影正在玩猜字遊戲，唐從聖將「荒謬」（ㄇ一ㄡˋ）唸成「荒ㄇ一ㄠ ˋ」， 徐乃麟不給過關，唐從聖虧徐乃麟「小家子氣」，舒子晨答腔：「雞蛋裡挑骨頭」，唐從聖一而再再而三譏諷徐乃麟，一直把「輸不起」掛在嘴上，引爆徐乃麟怒火。

佢都有抽水

4眼仔個頭咁撚大既

同輩仲有dodo姐

睇標題都知係佢 有睇開衝衝衝 知佢好撚好勝

同亞視好似合作過

每個人都有爆發個位 我又唔信憲神無爆過
玩很大同大熱門都無人敢係咁jer住憲神啦
最多咪叫佢賴皮獸
但無人敢話佢輸唔起

曾國城都話係第一次見佢爆得咁勁
好明顯真心狂被人jer
係人都知佢好勝 輸左都算 仲要被人jer 真係會火燒心

唐從聖呢條友無論上咩節目都毫無效果
講親野都無人識笑咁濟
唔知點解仲有節目搵佢,睇佢唔順眼好耐

我由我猜睇到依家小明星大跟班
無人會係咁串鳩憲哥 都係彈一兩句就完
小鐘成日攞憲哥啲舊事/私事黎恥笑
但識得邊個位停 同都係配合鍾式笑聲講
而從從既恥笑係挑釁FEEL 雖然無心但聽到都唔舒服

邊到有得睇高清 求LINK

癡撚線

諗起明星3缺1有唐從聖

Youtube有斬件版 其他高清source要喺台灣/大陸網先睇到

佢真係成日輸唔起
又火爆

不過講真乃哥脾氣係唔好 但唐從聖啲效果我一樣唔鍾意
台灣啲綜藝係好興笑鳩下啲主持人 但識拿捏火候其實無傷大雅 唐從聖唔係 我自己就睇得多覺得佢好煩膠
唔知呢次之後會唔會換/撤走佢

康熙得主持人笑鳩人 無人敢笑鳩主持人

認真
係台灣班綜藝係咁撚低質
本來綜藝節目都係大家笑笑下唔會認真
班老屎忽特別唔玩得但又要上節目真係睇到好辛苦
玩乜都要就住就住睇佢面色

諗起曹西屏

大把啦 所謂老大家吳宗憲都算係咁
邰哥果d明顯唔玩得唔串得

乃哥出左道歉片
唐從聖應該唔會告啦，花生已完

戇鳩遇著癲狗

乃哥係咪有做過亞視節目？
有印象記得細個電視見過佢

係，都係賭錢遊戲節目

咩名
記得成班係度打牌

其實曾國城同佢拍檔左咁耐 呢d情況應該走出黎拉走乃哥啦
係側邊淨係講"無事無事"都幫唔到d乜

好似話第一次見佢咁激

邰智源一日系列好玩得喎

而家仲有咩
我知之前斬件版有得睇，但我最近連斬件都睇唔到
焗住睇低清版

台綜天王得吳宗憲有料同睇得過
雖然都係奶奶地共架啦

邰哥算係咁 拍KID一齊做節目幾好睇

成日拎佢下體黎講笑都無爆出黎

但可能剪走左唔知

天才最好睇就係乃城玩玩下都會出真火
本來仲估估下佢地真火定假火依家唔使估

邰都叫玩唔起 唔識唔好扮識喎
西平獸玩喎起就正路 典型老屎忽 但佢都叫做敬業樂業

無計 中國市場大 但都唔會忘本到淨係搵人仔

係 佢呢個年紀仲咁搏仲要有咁嘅表現係抵佢上神台

邰係玩乜都玩唔好 唔係玩唔起

有D似RM 池石鎮

大熱門 玩很大 小明星 希望維持到啦

咁我get錯你講唔玩得意思

Btw好想知憲哥會點講呢單野
從從都成日上佢節目

最快執似係小明星

條女企係中間勁尷尬

都有份屌佢嫁...留意字眼有講"你們"

我覺得係睇佢個女想唔想繼續做

佢係有料嘅
反應快 有急才 搞氣氛真係一流
不過成日拋書包但講錯野
係小大有sandy先夠膽串佢講錯
同埋佢唔gur人咪一樣封殺人

徐就出名脾氣火爆
衝衝衝好睇在佢得失睇得重會屌鳩啲表現差嘅人
一嚟好笑二嚟啲嘉賓唔敢hea玩
佢拍擋都唔係啲咩好野
輸咗又會扯人頭髮扯爛人件衫
只係平時對住徐做細先好似好好脾氣咁

但我覺得而家小明星好睇過大熱門

每次見到佢都諗起

主要睇憲哥 同埋咩主題 兩個都無乜分別

同埋大熱門憲哥可以玩得放D

曾國城成日都借 d 意抽女嘉賓水

摺埋個節目算啦... 就係有依D咁既老屎忽 搞到無進步

滯台支那人講既係普通話，唔係國語

徐乃麟＝垃圾

Agger 曾國城驚咗乃哥啫
扯頭髮嗰集佢都有俾台仔屌 但因為平時收等好埋多數啞忍做好好先生 聲音無咁大

小鐘先仆街 睇佢做果個旅遊節目

邊撚度絕大部分人係外省人
1949先有200萬中國人入侵
唔知就唔好亂Up
幹你娘=幹拎娘

我淨係記得佢做節目扯旗，比鮪魚指住嚟笑

曾國城醒目，知道徐強勢，咁多年係旁邊做第二唔出風頭，有咩事都容易抽身

屌 一睇個咩撚野蟲就知傻仔黎
屌得好

好似男同女個都屌
條女好撚正嫁

冇人想知

台灣絕大部份係本地人(本省人), 明清就喺台灣，同福建分離百幾年以上，多數台灣本地人冇親戚係福建嗰度，唔似香港多數都係有親戚老表响上面。
外省人人口淨係得13%，戰前本省人人口87%，戰後73%。本地人係講台灣話，外省人有軍隊，殺害本地人幾萬人口，強逼台灣人講蟈語，搞到而家咁。
然之後就會有人好似你以為台灣都係外省人。
唔識係度扮教人，ON撚9。

嘩 估唔到從從會去告
仲以為會話原諒佢呀個啲添

今氣啲嘉賓好似幾正喎
夏語心好正 但我更喜歡舒子晨

傻啦 你去睇從從上玩很大個集 串撚到呢,,,,由其是去夜市食一道食物拎號碼最後玩bingo個part 憲哥個隊抽到中間先知佢地d號碼點抽都連唔到線 之後佢串到真係直頭唔當憲哥係天王咁 後尾同隊有個話封殺佢啦憲哥 憲哥咪又係用搞笑帶過 而且佢都有一直話憲哥輸唔起啦

當然你可以話呢d都唔係憲哥會爆發ge點 不過睇左咁耐佢d節目好似身邊d工作人員都話佢脾氣好多....

台灣其實多數雖然已講哂普通話(即係所謂"國語")
但粗口黎計 會講轉channel講幹恁(lin)娘/幹恁老母
或者用蟈語講成 幹你娘
操你媽呢啲係北部人
外省人 同埋俾外省人同化既本地人先講

徐係外省人
但佢係片中 都有講台語粗口
幹恁娘膣BAI

比人咁樣罵法
好極都有限啦
唔敢講徐乃麟錯晒

同好
albee有時都幾正

又係爭茵茵

咩繁體支那
根本就係支那呢啲低等民族

佢間曾拌麵都撈到風生水起啦

我鍾意你呢句有時
有時我覺得佢好撚正
特別佢又把聲嗲又有啲姣底
但有時又令我諗返黑澀會時代既佢

Sor 舒子晨->茵茵->夏語心
佢冇係到先冇提姐

比人鬧個位開直播喊咁口又係咩玩法
都有乘機搏人可憐之嫌

夏語心正啲，舒子晨感覺有啲臭格

徐乃麟係人渣黎
台灣出名欺壓本省藝人既演藝圈外省老屎忽
極親中乃共
歧視台灣本土任何元素
講野唔好笑 冇料
唔識主持
脾氣又差撚到呢
早期出黎唱歌又唔好聽
無一是處

呢啲係台灣本土派人士既page寫既文

特登轉黎比連登仔睇下

我係茵茵>舒子晨>夏語心

(轉)
講到綜藝節目藝人，就要再講一次。台灣的綜藝圈在早期是外省人高度壟斷的，跟軍方有關，是黨國體制重要的一環。

國民黨統治台灣是很恐怖全方位的，一方面養一堆自己的藝人餵你他選擇過的娛樂資訊（包含表演形式），一方面監控藝人。

以前綜藝節目常虧黨外、民進黨、台獨還有講台語的，塑造反國民黨=粗鄙=學歷差=暴力形象，就是一例。

在那種環境裡，沒有黨國腦的人是沒有辦法生存的。

那些人到今天都還活著，不是主持大咖就是製作人，要不就是退休過爽爽。

媒體新聞界更不用說。

這是為什麼整個傳媒圈到今天都很藍、舔中、缺乏台灣主體意識而且水準能力很差的主因。

當初決定他們生涯發展的，主要不是才藝，而是黨國意識形態。台灣有才藝的人很多，但只有願意舔黨國腳趾的才有較好的發展機會。

他們今天會如此墮落，只能說實在不意外，他們本來就是水準能力很差的一群。
-

諗起早幾年乃哥衝衝衝鬧喊蝴蝶

舊時睇覺得佢好似三哥

俾人鬧喊咁口,有幾奇
鬧人果個喊咁口就話啫

albee
夏語心一時時

我正係覺得舒子晨正
菌菌個嘴好柒 夏就普通

台灣綜藝只看吳宗憲，好少睇天才，估唔到咁爆當面屌，仲要比人放上網，要睇下

香港只能睇低清

想要人冇得還口除左講粗口仲可以試下用道理或者辯論去說服人
剩係識屌屌屌 只係個冇文化既粗人

湘琴老豆 好多人都講過佢玩遊戲認真過頭，輸左就狂鬧人，連工作人員都暗地話佢，就知條友啲脾氣好臭

你eq低關我撚事
唔惹得你?
你都幾霸道架喎
eq低要人就返你

蟲蟲都唔係乜鳩好野嚟啦
上親衝衝衝唔係搶鏡頭就係鳩噏，又無料又鐘意擺個姿深藝人款
nono夠資深啦,表現一樣屌打佢
最好兩個從此消失

又要寸柒柒，寸人又唔點到即止，俾人屌返轉頭即刻成隻死狗咁鞠躬道歉

係咪傻咗？人地俾人鬧完喊都會俾人話扮野同搞大件事

本身單野都無諗過會出到街，當事人係現場都已經係咁say晒sorry想完結件事，但而家係工作人員爆返出黎

佢喊既原因就好似你唔開心個時人地搭你膊頭/攬下你安慰你個時你就會忍唔到，跟住就會喊，仲會喊得好犀利。當事人見咁多人撐佢，感動到喊都好正常啫

笑到仆街

提乜撚告
屌你老母都有得告

好似話台灣個邊係有得告

徐乃麟飆罵唐從聖情有可原？ 工作人員曝光真相

NOWnews 娛樂2017年9月30日

據當日在場工作人員透露，其實唐從聖被罵是情有可原，當日表現確實太過白目，加上一旁舒子晨火上加油，才引爆徐乃麟怒火。

據《鏡傳媒》報導，當日錄影的工作人員透露，當時正在錄製玩猜字遊戲的環節，唐從聖將「荒謬（ㄇㄧㄡˋ ）」一詞念為「荒ㄇㄧㄠˋ」，徐乃麟不給過關，唐從聖便笑他是「小家子氣」，而一旁的舒子晨也火上加油說徐乃麟是「雞蛋裡挑骨頭」。

若只說一次也就算了，但之後唐從聖仍一再譏笑徐乃麟，更不斷將「輸不起」三字掛在嘴上，數度對徐乃麟酸言酸語，最終讓徐乃麟忍無可忍，對著唐從聖瘋狂開罵。影片流出後，唐從聖看似無辜遭罵，讓許多人出面力挺，不過，當時在現場旁觀的人雖都不敢多說，事後也透露，其實整體看來確實是唐從聖與舒子晨「不知分寸、自討苦吃」才討來徐乃麟一頓狠罵。

估唔到咁多巴打有留意台綜

依家主要睇憲哥, 玉琳哥, 依家最好笑真係佢2個

文綺
見有幾個Game好正

邰哥係網台木矅4超玩同Kid拍D環節都幾好睇
相反沈玉林就真係好難笑

台灣最美的風景就是人，屌老母好正常姐

但張文綺真係好無知

金魚記憶

阿"工作人員"將小事講到好似好嚴重咁黎幫徐乃麟消毒
佢真係輸唔起,話佢輸唔起有幾不知分寸呀

條片流出就真係有工作人員睇徐乃麟唔順,個工作人員就講好好
徐乃麟自己脾氣差都可以賴人

沈玉琳未去到勁紅嗰陣幾好笑，紅左之後笑位少左但偶有佳作

從從呢個名好撚嘔心啊

番仔 去洗洗吧

好似仲有米可白

有無人覺得米可白幾正
我覺得佢肉地大波
但台灣人串佢肥山婆

佢傻得嚟幾好笑

憲哥3個節目係身 應該幾辛苦 但玩很大轉左做關主就冇咁好睇

我

但我覺得咁好d,平衡d,佢同kid喺曬一隊，玩落對面好難贏，當然最後抽波另計啦

留名

娶著佢應該幾好

我就唔明
學樓上巴打話齋
佢串人串到喊晒都唔係新鮮事
一次就話姐
屌你又唔撚係
屌到蝴蝶同米可白喊晒
我當佢屌著女仔先易喊
之前佢又試過串到宋逸民錄到一半嬲撚到走左又點計
唔通又係人地心胸狹窄？
人地答錯問題你就係咁屌人笨柒就得就節目效果
依家到你輸唔起比人串就動真火屌到人一棟都冇就得？
抵比人搞大佢啦

以前睇康熙, 小S狂串佢生鬍子

鳩up之神玉琳哥

其實睇到真係有啲心up
娛樂圈真係好黑暗 從從屋企人睇到都火滾啦
有地位就可以係錄影個陣亂咁鬧人 問候人咩
睇見老屎忽就可以為所欲為
想點就點就覺得 偽人可恥

隔離個啲旁觀者究竟目擊過幾多哩啲情況呢？
真係希望台灣綜藝既大佬可以提升一下質素
表裡不一既作風

利申：
細個好中意睇台灣既野 宜家真係好少
見到都唔想睇

佢做關主先好
之前睇佢成日好想佢輸 最憎睇佢唔服氣個死人樣

對比起 屌你老母

真係小學雞vs成年人

佢做關主唔好喎
成日開場都up一大段
而且玩很大越黎越多棚內遊戲
雖然都仲keep住睇
但

曾國城既輩份低另外兩個少少

佢做型男大主廚唔錯

佢好似好多節目喺身

華人劣根性沖積演藝圈

講關係 講背份 排擠唔埋堆嘅人

結果就令個行業無咗創新同推動力

台灣如是 香港如是

幾鍾意睇佢鳩up

條友根本就唔識扮識
早期係台灣紅不讓係乃哥帶曾國城出身
人地做得唔好一樣係咁俾乃哥屌，屌屌下咪學到野
依家自己都有一番事業，計我話乃哥依d就係真性情既人，做咁多年節目點會唔知邊d撚樣係做效果邊d撚樣係玩野，唐從聖依d傻仔又唔好笑又做作，俾人黎完料就乘機炒作，假撚到仆街就係形容依d契弟，背後捅人兩刀就係依種人

國語粗口幾時開始加"B"落去…好撚on9
以前聽人嘈都唔係咁
成段片既粗口都係小兒科
來來去去都係淦恁娘 操你媽
台語溝國語式屌法只得一句"操雞掰"

唔熟台灣綜藝 純粹單一事件咁睇

個後生既就識玩 受害者光環大大個放係個頭到

成段片都係瘋狂比人屌 係咁道歉 做足晒野 扮又好真又好

冇人放條片佢又冇損失 學上面啲巴打話返工比上司屌下老母 依家有人放片 輿論就吹左去佢果邊 大家都抽下水 佢又多左知名度 個老野硬食左一野搞到出黎道歉

告人果到就唔知啦 你知台仔打機比人罵都可以報警咁濟

有啲巴打話點解唔即場還拖 正乸型垃圾食屎狗 比你識玩梗係快快手了事 你係後輩人地係前輩 開波實比人話你唔尊重 扮死狗就最穩陣

個人鍾意睇外景節目
玩很大自從憲哥做關主後
我變HEA睇 搵左大陸啲外景睇
EG 極限挑戰 / 跑男等外景節目
飢餓遊戲曾經集集追
但愈睇愈厭 變睇嘉賓追

都係志偉哥識玩 打和咪算囉 贏咗遊戲 輸咗和氣

點解比人屌完老母 就可以去告人

做小三通姦都可以告啦

okay, 乃哥on stage屌人唔岩就梗架喇
但係條濕鳩唔撩9 人，人地會唔會捉住你怒屌5 分鐘先？
重要節目完左幾日先係fb搬自己老母出嚟，好心你大人大姐就咪撚咁肉酸啦

台仔打機打句87都會畀人告

做咗人妻啲女人味岀晒嚟
比以前小S串佢果期仲正

成班傻仔
以為自己好撚醒
話咩出撚哂街啦
做唔到老屎忽啦

中學生就係中學生
果然未明白到人脈既重要性
你下星期提告又點
鬥身家拖長黎打
然後慢慢用律師費陰乾你副身家
再用關係cut哂你啲通告

而且條友串撚柒柒
邀請你上黎出Show仲要俾你笑？
邊撚個仲夠膽請你上節目呀
官官相衛有無聽過？

屌 以為又有條流出

乃哥不嬲都EQ低
不過估唔到爆粗爆到咁

整到康康喊撚晒,條仆街都唔肯道歉,一路睇住康康陰陰咀笑,見唔知點好就拉埋個茄哩啡大肚婆埋黎做替死鬼,呢條撚樣人品好撚有問題

垃圾 唔夠人嘈就講輩份

廢老係咁

成班人撐個廢老，咩論資排輩講輩分要比面老屎忽，聽到我想作嘔

上ptt睇
其實無咩人撐廢老

話從從抵比人屌果啲究竟有冇睇過台灣綜藝架？係人都知佢地講啲野係節目效果啦，如果咁講憲哥迷要集集比人鍾，小s果啲直頭比人分屍添啦。

乃哥不鳩嬲出名成日鬧人，幕前幕後都怕撚左佢，今次希望可以收到佢皮，同埋仲有個曹西平都快啲收。

漢典：其實來講，我跟你講，怎麼錄麻，對不對，我還要飛加拿大

徐乃麟脾氣差又成日擺老屎忽款就出哂名架喇
但個從從都唔係D咩好人黎
呢獲收左徐乃麟皮都希望唔好比佢食住個勢上位好D

成班低能 一係支持廢老 一係就死都要各打五十大牌
從從又唔知邊個 節目效果又未知係咩 講句輸唔起要問候人地屋企人？傻左？

咪on9啦

睇從從個fb，都有其他藝人留言支持佢喎，睇黎好多人都唔中意乃哥

入演藝圈唔識規矩入乜撚嘢演藝圈

荷里活咪一樣

鬧得幾好呀

花生

論地位，三王一后加埋豬哥亮余天，跟住先到佢

你幾時見過吳宗憲當面屌鳩人

呢d先叫大哥既氣度

規你老母 最撚憎你呢種人

屌你老母 講你就天下無敵
如果佢總敢還口 佢以後唔洗撈啦

咁我寧願睇台灣綜藝都唔睇cctvb果d綜藝節目，
前幾星期睇阿bob主持個d遊戲節目，
真係會低質到令你轉台....

就係睇死條廢老得番兩個節目,今次衰左都自身難保
冇能力封殺到佢

台灣法律程序唔同香港
律師費都沒香港貴

有d on9仲話唔係佢衰先就唔會俾徐乃麟鬧
都唔知乜邏輯
一開始已經假定徐乃麟鬧得有道理

徐乃麟一直都係得罪人多,連工作人員都睇唔順眼先放條片出去

係連登姐
台灣個邊一面倒支持從從

連登仔最想睇既係 佢地一齊死

如果提告基本上入硬，有冇人知個條垃圾乃共要坐幾耐？

其實睇開台綜就知 有d人專係串人做節目效果架啦

點解要將寶貴時間攞嚟睇台綜呢啲咁低質嘅嘢？

不錄啦！！！

FB果班好似都係撐廢老多

真係成班都...冇睇䦕台灣綜藝節目，唔知邊個係乃哥從從，連件事係點都唔清唔楚嘅都走出嚟亂咁噏

男人老狗比人屌老母就流馬尿，條友假到仆街啦

香港娛樂圈有冇類似事件發生過

藍絲=廢佬 黃絲=從從 連登仔=冚家剷/打和

全世界都有嫁啦...只不過無比人影低 流出放上網比人公審姐

片場成日粗口橫飛架啦

youtube啲人話佢去得大陸多，學埋大陸話

一定有啦
差在無偷影再擺上網
你諗下 N年前有人講錯嘢 都比人打到豬頭咁
如果你只係個幕後小薯仔 比人搵到你 仲有命返工？

爛鬼老屎忽文化...

奶鴿係台灣加拿大籍藍屍
Ppt台仔樂見咁既下場

ptt d 評論有好多好廢，但係有d已經直接屌緊成個臺灣畸形綜藝節目風氣，呢個客觀看法好好

其實中華電視公司處理又係有問題，直接解決提出問題的人，同共產黨一樣，跟住又從來無想過辦法去平衡節目效果個出現時機，跟住發現原來主持人根本無能力handle呢d突發場面，但係成班製作團隊好似無反應咁坐曬係度睇戲

其實乃哥一定唔係第一次咁樣開人拖，只係今次係第一次有片出街。講到尾，呢d綜藝節目其實根本無人理個d所謂賽果，最後都係嘻嘻哈哈睇女為主 所以真係唔想又少個節目睇

職場老屎忽發火邊度都有架啦
有乜handle唔handle, 況且一早停左機

抽水

憲哥反應真快

好賤但我鐘意
同埋小豬拎完獎個訪問又係度單單打打

漢典咁撚夠彊

憲哥始終都係中流砥柱，提攜新人不遺餘力

睇女就唔係睇衝衝衝啦下嘛
玩很大個班就真係女啦
衝衝衝黎黎去去都個幾個
仲要唔靚

我意思係咁耐成個節目風格都慣咗係乃哥窒嘉賓，但係嘉賓窒乃哥去到邊個位就好停？其實無人知，華視無做過商討，淨係一味由佢繼續跟住個套路玩，結果總有一日爆煲就個個都唔識處理

其中一個節目啫，我覺得多節目總比少節目好，觀眾有得揀

憲哥等左呢個機會好耐啦，仲唔即刻抽下水咩

試下獎門人成晚窒鳩志偉果晚會點
工作人員邊會敢出聲

唔係台上直播抽水已經好俾面

呢個咪就係問題囉，主持人一日唔改，製作部門一日唔傾，最後都係全線收皮，而家個節目都唔知點繼續做落去

憲哥好似之前投資Led燈失敗左，上節目俾來賓用黎開玩笑都唔介意，後來仲自己講埋一份
呢d真係大哥

從從嗰日俾人屌完仲可以開開心心去睇周杰倫演唱會係咩心態

都唔是第一日啦，只係爆左出黎做下樣姐
個個都戲子

唉 你啱

有記者問憲哥點睇乃哥依件事 但無回應到 廢事比班記者拎黎炒話題

茵茵冇化妝成個賓賓咁
舒子晨身材真係..

雖然三辣我都係最鍾意舒子晨，但我懷疑係假波黎

我求其係YouTube睇一集天天樂財神都咁啱睇到徐乃麟輸， 我估佢可能成日輸。

你返工俾人鬧完會放棄日常活?

係俾人爆左出黎，身邊人知道上節目原來會小小事都俾人屌到咁甘，佢先覺得難受

本身都冇咩波
點會假波

單時又要賠錢，又要比人告，手上仲要一個節目都冇

我猜之後個段時間真係憲哥谷底

係兩個都屌

咁似學生會會長流出事件

B即係屄，廣東話對應＂閪＂，廣東話可以講完整版本：𨳒你老母閪

其實廣東話都有簡短版本，即係略去最後一個字嘅＂𨳒你老母＂…同台語＂幹恁娘＂，國語＂操你媽＂語意相同…

亦有故意省去粗口字嘅版本：＂你老母＂依家有時被轉化為＂你老味＂，早十零廿年，亦會有人講＂你老祖＂，依家比較少啦…

國語嘅＂他媽的＂，其實亦係同一語意，full version即係＂操他（你）媽的屄＂，比較少人用，除非真想惡意侮辱對方，否則＂他媽的＂已經夠普及化，足以顯示講緊粗口，又唔洗講到咁盡

＂他媽的＂已經普及化到同英文＂Fucking＂差唔多，完全口語化，講＂他媽的＂唔一定真係指＂屌你老母＂，好似西人開口埋口FFF，唔一定真係想用條J嚟屌你嘅…

茵茵好樣衰
舒子晨好好多
(茵茵好似同左2分之一強果個夢多一齊左 )

以前對憲哥觀感唔太好，可能多唔好既新聞
前年開始睇台灣綜藝節目，大概係康熙宣傳結束果段時間，慢慢開始睇返咁多年憲哥節目片段（youtube有好多），原來係咁好笑

仲有留意一大堆好同唔好既新聞，覺得佢真係好堅

所以佢去到而家已經入咗化境

呢三條女個格感覺好衰下

睇過段片
徐乃麟 他媽的

佢地個格叫真性情啦
唔太做作

茵茵好撚公主病wor

想問kid 幾時上左位
以前睇康熙仲只係個路人甲咁

因為佢咩都肯玩又平
所以好多節目都搵佢

玩很大開始

咪即係阿BOB
爛做密食當三番

以前高清翡翠台播過套台灣遊戲節目,係呢條友同片入面個肥肥地既阿叔做主持,肥肥地個阿叔幾識搞氣氛,冇乜問題。屌人果條撚樣就成日玩玩下串鳩人,輸左又屌鳩對家,人地都笑下蒙混過關算佢仲要狙擊。成日都係肥阿叔扯開話題佢先肯停

玩很大拍著憲哥睇得起佢
玩game真係幾搏命嘅

係睇下人玩game博到點再講啦
根本兩個層次
有隻扭到隻腳仲夾硬死撐冇講俾工作人員聽
事後先講 發現咁

敢裸體 食屎 爬到勁高暴曬

阿BOB做到其中一樣當佢贏

佢就算幾唔值上位都好
都冇理由揾bob黎比

唔明點解乃哥呢啲撚樣都可以喺綜藝界生存
又唔開得玩笑
又少器唔撚輸得
綜藝好多時都係為搞笑佢就認真到仆街
反應都唔係快
相反你睇憲哥
氣度已經唔再講
反應快好多又講得笑
唔會擺出個老屎忽樣

原來最後都同到許維恩一齊

好耐啦

因為有人睇囉

之前唔係話佢追左好耐都追唔到

追到但唔認 想自己出名先認

嚴格黎講娛百開始嘅 之後玩很大先搵佢 再係入面食屎露jer

飢餓好睇喎

因為已經睇厭左無得食呢個懲罰

又有花生

件事不嬲係咁
唔係咩新花生

sor 小妹慢咗成拍

徐乃麟在錄節目《天才衝衝衝》時，因為被唐從聖惹毛，現場發飆直接怒罵五字經，影片被華視的副控拍下流出。事情爆發後，唐從聖消失了半天，於隔天凌晨3點在臉書直播揚言要告。唐從聖提出提告後，徐乃麟當天中午就召開記者會鞠了3次躬道歉。事隔2天，唐從聖在私人臉書發文，確定不提告。

▲唐從聖原諒徐乃麟。

唐從聖聲明全文
大家早安：
這幾天很多媒體記者、圈內的同事、和親朋好友以及網友都非常關心「我和乃哥」的事情。工作很忙，來不及跟大家一一回覆，所以選擇在這裡一次說明：
原本只是一個職場上單純的擦槍走火，實在沒必要演變成後來的針鋒相對。乃哥的「國罵」雖不是針對我媽媽，但其中的「關鍵字」確實極為不雅，讓家族中的親友們（尤其是女性成員）非常反感，覺得媽媽受到羞辱，家人幾經商議後，才決定提告。

但是前天看到了我從小看著他節目長大的乃哥，在道歉記者會上，數度鞠躬表達歉意後，我釋懷了；昨天中午從教會回來後，媽媽寬心了；晚上開完家庭會議後，家人諒解了，所以我們選擇～放下了。這事情在螢光幕上翻攪了整整三天，該畫下句點了！畢竟我們都不是聖人，不管年紀大小都可能會犯錯。從一開始乃哥「真性情的暴走」～在攝影棚狂飆國罵；到前天深夜我喝了酒「真性情的失控」～在直播時大哭喊告，都不是一個好的示範，搞到在電視圈一年一度的重大盛典～金鐘奬期間，畫面最多的竟是我們兩個沒有入圍的藝人，確實有點「荒廟」!這體現了在情緒控管和謹言慎行上，乃哥和我都還要有更多的學習和反省！

昨天夜裡，乃哥親自來電，我們把事發當時到現在的過程和心境上的轉變，重頭到尾清楚的順了了一遍，並充分的溝通，彼此都釋出最大的善意，而且互相諒解，我們都⋯⋯⋯⋯放下了!

這幾天，因為兩個人在工作上的一場誤會，佔據了大篇幅的新聞版面，打擾了大家的生活，真的很抱歉，希望這場「荒謬」的鬧劇，能夠趕快落幕，讓大家可以準備過一個快樂的中秋節
再次向關注這件事的媒體記者、親朋好友以及網友們致謝，謝謝你們的關心和鼓勵；而對於有些網友的意見和指責，我會再三反思，虛心接受，以後將更專注於自己的工作表現，豐富我的藝界人生！
#謝謝這兩天為了我們居中協調的貴人們
#謝謝給我鼓勵和支持的親友們
#謝謝提供給我正能量的網友們

又唔告lu

得啖笑

佢喺惡作劇之吻度做湘琴個爸爸 嗰時好中意睇佢

其實我細個果陣好鐘意睇乃哥同城城d綜藝

特別曾國城好拿正

其實佢兩個一個火爆一個滋油係特別多火花
不過而家啲綜藝節目好多都無曬新意

從從 我覺得嘉賓來講算OK la

輪到乃哥玩死佢